{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_085829",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6937556'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2020-07-26",
        "domain": "음식점",
        "title": "실패없는 단짠 간장감자조림"
    },
    "text": "最近、ジャガイモの需要が増加し、ジャガイモは基本的なおかずになりました。 ジャガイモは味と栄養価が優れているため、よく使われています。 じゃがいもはじゃがいものチヂミやじゃがいもの煮付けなどでいろいろと料理できます。 ジャガイモをさまざまな方法で調理すると、より多くの味を楽しむことができます。 ジャガイモは他の材料と組み合わせてさまざまな料理を作ることができます。 ジャガイモはどこでも栽培でき、保管にも便利です。 ジャガイモはさまざまな栄養素を供給し、健康的な食事に役立ちます。 ジャガイモで作った食べ物は多くの人が好きな味と風味を持っていて人気があります。 ジャガイモは家庭でよく利用される食材で、食事メニューを多様に構成できます。 ジャガイモを活用した料理をしてみると、新しい味と楽しさを感じることができます。 ジャガイモをうまく活用すると、食事の時間がより楽しくなります。 手軽に作れるジャガイモ料理が人気を集めています。 ジャガイモを使った料理を頻繁に試してみながら、美味しくて健康的な献立を作ってみてください。 料理時間は30分以内で、必要な材料はジャガイモ、ごま、出汁用カタクチイワシ、味醤油、おろしにんにく、オリゴ糖、砂糖、料理酒、コショウ、食用油、ごま油、オイスターソースです。 じゃがいもを角切りにしておきます。 タレを作っておきます。 カタクチイワシの出汁を沸かしておきます。 フライパンにタレを入れてよく混ぜてからじゃがいもを入れて少し煮ます。 再び水を多めに注いで蓋をし、スープが煮詰まるまで中火で煮込みます。 ふたを開けてオリゴ糖を入れてよくかき混ぜます。 ゴマを入れればいいです。 最後に盛っておいしく楽しみます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ジャガイモはどんな料理に使われますか？",
            "answer": "ジャガイモはじゃがいものチヂミやじゃがいもの煮付けなど、さまざまな料理に使われます。"
        },
        {
            "question": "ジャガイモをさまざまな方法で調理すると、どんな味を楽しめますか？",
            "answer": "ジャガイモをさまざまな方法で調理すると、より多くの味を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ジャガイモは他の材料と組み合わせて料理を作ることができますか？",
            "answer": "はい、ジャガイモは他の材料と組み合わせてさまざまな料理を作ることができます。"
        },
        {
            "question": "ジャガイモの栽培や保管はどのように行われますか？",
            "answer": "ジャガイモはどこでも栽培でき、保管も比較的容易です。"
        },
        {
            "question": "ジャガイモはどのような栄養素を供給しますか？",
            "answer": "ジャガイモはさまざまな栄養素を供給し、健康的な食事に役立ちます。"
        },
        {
            "question": "ジャガイモで作った料理は人気がありますか？",
            "answer": "ジャガイモで作った食べ物は多くの人が好きな味と風味を持っており、人気があります。"
        },
        {
            "question": "ジャガイモは家庭でよく利用される食材ですか？",
            "answer": "はい、ジャガイモは家庭でよく利用される食材で、食事メニューを多様に構成できます。"
        },
        {
            "question": "ジャガイモを活用した料理をするとどんな新しい味と楽しさを感じることができますか？",
            "answer": "ジャガイモを活用すると、新しい味と楽しさを感じることができます。"
        },
        {
            "question": "ジャガイモを使った料理の作り方を教えてください。",
            "answer": "ジャガイモを角切りにしておきます。タレを作っておきます。カタクチイワシの出汁を沸かしておきます。フライパンにタレを入れてよく混ぜてからじゃがいもを入れて少し煮ます。再び水を多めに注いで蓋をし、スープが煮詰まるまで中火で煮込みます。ふたを開けてオリゴ糖を入れてよくかき混ぜます。最後に盛っておいしく楽しみます。"
        },
        {
            "question": "ジャガイモを使った料理の材料は何ですか？",
            "answer": "料理時間は30分以内で、必要な材料はジャガイモ、ごま、出汁用カタクチイワシ、味醤油、おろしにんにく、オリゴ糖、砂糖、料理酒、コショウ、食用油、ごま油、オイスターソースです。"
        },
        {
            "question": "ジャガイモ料理は手軽に作れるものが人気ですか？",
            "answer": "はい、手軽に作れるジャガイモ料理は人気を集めています。"
        },
        {
            "question": "ジャガイモを使った料理を頻繁に試してみるとどうなりますか？",
            "answer": "ジャガイモを使った料理を頻繁に試してみながら、美味しくて健康的な献立を作ってみてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 530,
        "QA": 665
    }
}